### Plazo fijo

Desarrollar un programa que cargue por teclado la cantidad de dinero depositada en plazo fijo por un cliente de un banco y calcular el saldo que tendrá esa cuenta al vencer el plazo fijo, sabiendo que **el interés pactado era de 2.3%** y que el banco cobra **una tasa fija de gastos por servicios financieros igual $20** por cuenta.